睇完條預告好sad

固然睇到佢哋俾人打到仆街又成班友喺Wakanda狗衝係毛管洞
但係有預感呢套將會係mcu高峰然後開始der皮
到時出第四集可能已經會失去而家呢種期待感(因為已經試過
我已經想像緊第時開始懷念返Infinity War嗰種感覺
如果你哋而家都好撚期待嘅希望大家好好珍惜當下呢種感覺因為第時可能只能靠回味都未定

最後滅霸征服全宇宙，美隊ironman嗰啲輪住幫佢打飛機

邊個話邪不能勝正

利申以上純屬個人推測

聽到個音樂有少少毛管棟

可能呢集真係會再到第四集先打鳩佢

已經J咗